對理大年輕人暫不檢擦檢控是分化可利誘其篤灰合作

理大戰士，特別是看輕人現登記未被檢控的，切勿有僥倖心態被狗利用以篤灰作免檢條件，永遠對狗沉默是絕對人權，CCP以分化讓民眾互批鬥，現以成功把理大人分類，然後威迫利誘套料才能成功檢控。做狗的都知道成功檢控是靠口供的，會用盡所有方法去哄人俾口供，年輕人的家長朋友也要中計去規勸合作給，有了口供，自己或別人都因此被成功檢控。被檢控並不可怕，不給口供也不用擔心該講不講。最後等開審，有律師代表回應，有證據講咩都冇用，冇證據情況下口供成為告入的證據。一念天堂一念地獄，禍從口出，請分享

push

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。